而家做大專Lecturer 係咪仲好輕鬆?

當年讀D 19 ASSO HD
發覺D LTER 終日無所事事日日準時放工
月入二萬幾三萬都幾輕鬆

都係俾人屌架啦

Lecturer 得二萬幾三萬咁低

其實我覺得係 唔會有搞事學生 搞得事應該中學畢業走晒 而入得asso hd 能力都唔會超高 唔驚學生會挑戰你
但呢類lecturer人工好似起教育入面最低

五萬有掛 話曬係doctor

頂盡25k

做過？聽過一個最低級既pt lecturer講都唔止呢個數

比人E兩下就byebye

講真，係輕鬆好做既，但人工真係得25-30K架咋冇bonus，每年加千零蚊左右，學歷要求又高，起碼名校三大master/phd，仲要成績唔差，最好有教學經驗，冇學生唔開班就炒你，之前有同事係媽媽佢話湊仔岩晒
但另一方面，中學老師起薪就30K， 每年加2K幾多你一倍，講緊可能dse只有十幾分ied出身，十年八年仲有得升上去，政府仲供一大舊mpf
屌你老母，香港就係咁撚弱智

大學professor係咪起碼十皮起薪?

係呀，我絕對認同你既講法，香港地資本主義商業社會就係需要一班搵錢至上既sales (保險佬，銀行sales，地產經紀）同為左錢入政府唯命是從既奴隸（你問下做政府既邊個唔係睇在份糧先入），社會完全唔需要一班做學術研究，記者，藝術電影音樂等其他方面既人材，所以佢地人工低乞食係十分之抵死既，我就係其中之一

可以唔駛phd
master都做得
何況係hd asso

教大學既學店最正
即係個班濕鳩top 你知班垃圾都係hea讀
輕輕鬆鬆五萬一個月

經緯線講過囉勁難生存

屌你地個個唔睇新聞

點解?

有得升架邊止年年兩皮
除非一路做contract位無perm

係至少25k
利申而家係大專教緊

巴打做左幾年咩價位?
我估每年加人工8-10%走唔甩

頂儘25k你su唔sure你係教緊香港既大專。。。。。。
中學TA呀?

25k ta 就25k

問題好撚少PERM呢
唔夠學生工都無得你做

I 大 d lecture 一定笑而不語

Lecturer, 自膠

我2014年入行，個陣已經25k
基本上每年睇表現閒閒地都加4至5%
再加上續約有gratuity，而家大約40k左右

見至樓上班人係度9up就知佢地根本唔識呢行

大學無左perm好耐啦
呢行其實你入左去佢地唔會唔同你續約
而家大學越收越多NDS，唔會驚唔夠班開

繼續吹

2字頭頂薪仲低過散仔做兩年聽都知on9
巴打自己咩學歷 係咪都phd?

assistant lecturer 同埋 lecturer 人工差幾多?

兩個碩士學位，來緊會讀phd
咁你會升職嘛

睇我上面條link
立法會問過晒咁多間U

教大專嘅 non perm 位呢？大約幾錢一個月？暑假冇教書果d 有冇糧出？

大學有分assistant prof.同associate prof.
Lecture通常係比assist prof.針多

ta都唔止25k啦
樓上仲條友仲話lecturer頂盡25k

但個人覺得做中學老師辛苦好多
D 行政野 煩到痴線
仲要教班反叛期既青少年
同埋而家好少中學老師係ied 啦
多數都三大加pgde

Assist prof 都未 tenure
咁快興風作浪？

識人非三大lecturer人工係跟教幾多course計

舊制就係樓上班on9講既數囉
但新制25k囉

你咁勁可以坐時光機咪可以做舊制囉

起香港讀PHD..都預左搵唔到食..

出外國名校讀 都至少可以搵份Assistant professor / 政府做

hkcc時薪 聽過個miss話好似全港最好 可能海鮮價
當得800*3hrs(lec+tut)*4weeks=9600
淨係教4班都38,400 教5就4萬8 workload唔算重都算抵玩

邊到聽返黎？
以前同個好熟嘅lecturer傾計，佢講過佢夜晚要教班人工高過自己嘅小學老師
講緊幾年前小學老師人工～20k

真係見到上面d人都覺得on9
係咁講唔一定續約
你出去打工係咪一撚定養你過世成世唔炒你呀

如果得兩三萬你覺得讀到博士嗰啲戇鳩鳩?

HKU某個神科，一半嘅pt lecturer係無人工嘅你又點睇？

如果係咁邊有人做
我讀緊個間學店d lecturer 全部都係DR./PHD(至少我讀緊個科肯定係)，成級200幾個學生，而且佢地做lecturer 之前份工都肯定唔止呢個數

仲要逼鳩啲master教埋書，如果唔係唔比畢業，你話仆唔仆街？

玩咩
出面撈得掂
駛鬼做教書？

小學老師都25k 起跳喎

做個assistant 都唔只25k

大專TA都at least 25k+

人工好像低過中學

1. 但無咩校政野要搞
2. 無公開試壓力 肥太多人雖然係有麻煩
但份卷係你出 改果個又係你 放水又得 基本上都唔會有問題
3. 時間自由好多

大專堆老師
好多都係 3x,40歲 係業界撈左一段時間 入來hea

起薪低過中學
按年加幅都未必有中小學咁穩定(官校資校同一個PAY SCALE)
但你講個堆優點都贏晒

如果professorate staff就直接完勝

加油
master做4,5年有40k都真係算唔錯

識人做lecturer 月入70k

咁你打算PhD後做返Lecturer定搵post-doc行學術路?

上次我上堂就係個nds碩士生教，嗰陣仲諗緊乜佢哋咁等錢洗咩

但教畜係跟政府人工
同垃圾公務員一樣比私人市場著數

Ied 都教到中學⋯
我之前間中學啲老師9成cu kong u grad

傻伽啦，小學老師起薪都三萬三，大專得二萬五？
唔好搞笑

想知點入行做大專lecturer

做lecturer都幾爽 香港正常都冇咩學生問問題 齋讀ppt夠鐘就走得

agger

小學邊有33000啊
多左個筆你出?

睇睇先話人啦

真係咁低
lecturer比狗做
又要熟哂成個syllabus 冇first hon都做唔到啦
真係好有熱誠先得

你自己睇清楚小學個column先

個個唔睇條片喺度9吹

大專Assistant lecturer 大概28-30k
Lecturer 就33-36 開始

Teaching + admin + research 都要做。

利申: 做緊

究竟每星期要工作幾多個鐘？

屌你老味
又係話無時間？
屌 又唔撚ot
咁你想點丫？

I大好似 5 萬喎

辛苦工

Assist Prof.咪又係2年約
你做到野正正常常其實學校都會續你

新制係至少25k呀，坐底有22

你唔識真係唔好係度9up

行內分teaching school同research school
我自己鐘意教書多，所以會行teaching+admin
可能上senior lecturer

大專唔係大學
大專有幾多人有博士
碩士都唔多

十年八年前有師弟講過佢教咗大專幾年人工同啱啱畢業既中學老師差不多人工
嘜而家都仲係咁？

識個lecturer人工應該好高
買部電視、名錶對佢黎講濕濕碎

自膠

太空

想過下教書癮
有冇夜校大專課程

hkcc lecturer有phd 月入有連登fg級數

大學就正
大專。。

想知點入行

吓2010年後入職30k
舊制33k

點睇人地都無講錯